撤回？

以為撤回有用？ 已經唔止送中 ，係社會好多深層問題出曬黎，警隊濫權、官黑勾結、官員無能、一國兩制....同埋先走一步既手足，重傷下落不明既義士。以家先接受，您覺得過左生既手足會原諒我地？